[誠哥marketing入]誠哥可唔可以開一間新嘅便利店？

7仔同 OK 都藍到黑
Vango 直頭係紅
但便利店真係好方便，有時急需一定要幫襯
誠哥可唔可以開間便利店頂死佢哋？？
香港人真係好需要便利店

Push

推

叫P24

求Amazon Go 好過la

百佳24小時搞撚掂啦

誠哥表示 : 喂 你地放過我喇 香港呢個場我唔再玩嫁喇

Wiki 有冇錢 搞呢個
將佢啲offline 店 劃一半做便利店
另加franchise 識開鋪

幾個月前乜撚都叫人眾籌
依家就乜撚都誠哥

十幾年前百佳開過執晒

Tui
In the Shing Gor we trust

推！

便利佳 當年有上水彩園同中大店 依家執淨中大
牛雜好正

仲有邊位商人係黃？
下下靠誠哥 你估佢真係好得閒？

擺明黃有機會會唔供貨

759早幾年林老闆在生時想開